停一停，佢要飛點塞都飛到

唔好互屌，唔好割
唔好俾人帶風向

政府要飛機飛，你10萬人入大堂佢都飛到
依家點解停飛，自己諗